2018 MT/GT 討論區（2）

繼續討論

有冇人知hsbc gpb去到邊?